Norman was ook aan het jagen geweest en plotseling slaakte hij een kreet en hield iets wit omhoog.
Varley rende naar hem toe waar hij stond, ongeveer honderd meter van de Hut "Ik heb dit gevonden!"
zei Norman gretig.
"Het is een vel papier met een stuk stok er doorheen gestoken. "
De twee mannen hielden de kaars boven het papier en lazen het samen.
